明白未，再亂林鄭都唔會妥協

學生話nothing to lose就話啫
但有家庭有前途嘅人係時候要割席，唔好將香港變成焦土

負皮, block
上一頁

真，香港經濟隨時因此玩完攬炒

盡早回頭

睇嚟香港真係共產黨滅黨最後一塊拼圖

blocked bye

焦土有咩唔好?

快嘅
等焦土好耐

寧為玉碎，不作瓦全！

焦土又如何

焦！

前面條友拎刀隊你都唔會妥協，你繼續比佢隊？
前面條友老強你都唔會妥協，你除褲比佢屌？

有家庭的中年人表示 就算焦土又如何

你赤手空拳何必送死
就算要搞都唔會係敵人最強時搞

金融風暴你都咁捱過啦！

淋病問我地係咪要玉石俱焚呀嗎？
我地答你:係

咁即係可以繼續，睇下中國條命有幾硬

咁如果港交所停止運作直到政府回應訴求呢

玉石俱焚

你意思係叫我地當咩事都無發生過同啲警察和好之後再欣然接受送中？
到時就真係送終啦

有家庭,你唔為老婆仔女爭取一個公平,執法司法公義ge社會,你就係一個人渣

負撚啦撚樣
屌你老母

要麵包定民主? 自己諗

想要你老母個臭閪多啲

block

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵